【屯門大欖貨倉爆炸】現場流出紅色液體 河水染紅

【17:20更新】火警發生後，現場貨倉不斷流出無味的紅色液體，附近河道及地面被染成一片紅色，紅色液體沿大欖涌河流入大欖水警基地對開海面。

【09:49】凌晨1時40分，屯門大欖涌路110號一個物流貨倉發生火警及冒出濃煙，其間傳出多次爆炸聲，消防員接報到場開三條喉及出動三隊煙帽隊撲救，至凌晨4時14分將火救熄。火警中無人受傷亦毋須疏散。

據稱，火場面積達150米乘30米，貨倉由鋅鐵搭蓋而成，面積約8萬平方呎，火警中有大量布匹、玩具及雜貨等被焚毀，7架貨櫃車被波及。消防經初步調查後，認為起火原因無可疑。

然後周圍會有青蛙
然後全屯門人會有虱

血河不詳...

羽生蛇村

已經一一應驗。各位巴打，準備執嘢，離開呢個鬼地方

瘡災 - 人和牲畜的身上就起泡生瘡了

蝗災 - 蝗蟲這麼多，是空前絕後的。

蘋果廣告

血光之災

大家準備無窮的創意，作盲搶盬

血流成河吧

想跳入去練血海魔功

蘋果廣告製作公司

血

咩故

有人話係真人真事

小心將臣

然後全城生水泡
然後烏蠅四圍飛

伊藤潤二

本野叫聖經 入面嘅一段古 埃及十災

哦 thanks

係咪好失望呢

估計係新年要用既顏料